[香港教育食撚屎] 呢5年自殺死嘅幾百個學生都唔及一個教師係學校自殺咁震撼

香港社會除左黐撚晒線之外, 已經無撚得救

btw 有無所謂社會學者, 社會系學生討論吓咩原因幾百個自殺學生都唔及一個教師自殺

係社會學讀屎片留名

過多兩日就會冇左件事
一樣冇得救

數字

若蓮喪子之後無再出黎吠

學生死= 唔捱得
老師死= 嘩，薪高糧準都去死

結論，學生條命唔值錢

下 ，學生死社福界同教育界都關心左好多年，知唔知羅范當年講左邊句？
同樣地教師壓力大都唔係近年先關注既事，
唔好將自己關注唔到既事當無發生

大家都讀過書，教畜真係好多。

最重要係呢件事暴露左香港有呢d 唔係做有益既事,
而係一味逼害教師既校長,
連悔過書都出埋, 呢d 已經唔係為學校好, 而係單純惡意針對老師
香港教育界有呢d 收人工唔係做好事, 而係逼死做好事既老師真係好悲哀

死多幾個就唔理架喇

因為呢單野越揭越多

因為學生死 啲人唔會將矛頭直指係因為學校令到佢地自殺，而係會加入更多其他因素(感情、家庭等等)，令人覺得唔係學校逼死佢地

逼死學生係整個社會環境
無得改變
但逼死老師係個校長
只要佢收皮就解決左
一個可達另一個係不可達

響學校著紅衫跳 以往邊有學生做過
最重要雖然學生壓力係學業 但施壓者係父母
今次個茅頭係學校
比起不知名父母 成間擺左響道既學校更容易被社會圍剿

著紅衫wor

毒撚為女神自殺

而家女神都自殺

個老師係比人俾到自殺 啲學生係受唔住壓力自殺
而家咁大聲響係因為呢單自殺案越挖越多料 個社會唔係有病 係個校長同個教學制度有病